[Eason] 陳奕迅討論區(6) - 12月12日唱片舖見

留名

lm

Lm

上回

今晚直播:

睇好漸漸

TVB突然回帶
陳奕迅有機會上TVB東華Show

LM
港台我投左漸漸
可一可再意義係大啲
但漸漸又hit一截
好難㨂

嘩係未咁驚喜呀

東華40周年都有機會大搞嘅

其實我都係覺得漸漸係好聽層面上高少少

我覺得可一可再好聽啲

分享一首可能連臣迷都唔識嘅合唱歌

Eason 表演時間 同 周迅頒獎

幾點先正式開始？

7點頒獎典禮開始
宜家行緊紅地毯

啲人係咁EasonEason

嘩今日勁型仔

近排玩埋滑水係fit咗嘅

突然睇唔到嘅

Me2

OK?

Not ok

VPN要轉海外
香港地區好似要FOX

Vpn用邊個 for ipad

Fly VPN

仲有1 2個獎就唱啦

唔係好掂喎

唱成點？

好聽，高音都唱到，聽唔出有走音喎

第一段坐係到唔ok喎 啲低音落唔到
第二段企係到都ok但啲高音差少少
感情都ok 但cd版咁好

但啲人好似話有破音

大陸仔台仔成日將改Key變走音架啦
我覺得OK 只係佢用左講野個tone來唱

我帶住耳筒聽唔到破音喎

我覺得第一次唱算ok喎

係 但佢可以更好囉 仲要係金馬獎呢個舞台

我重聽一次
有冇人覺得把聲好怪？完全唔似佢把聲

金馬獎收音差好正常。上年JJ唱都炒到一仆一碌

好多頒獎禮收音不嬲不利於低頻聲音
903更為嚴重
上次LOVE LIVE把聲好正常
但一壓縮就好沙咁

我覺得係現場音響有問題
收音得好差咁

下個奬就頒電影歌曲啦

估到呢個實果
我們 係比較普通ballad 情歌

Eason同金馬奬或者其他電影奬項真係完全冇緣

唔緊要啦 都三屆金曲歌王囉 已經入得台灣樂壇名人堂

其實我覺得情歌（尤其係慘情）係可以fit都大部分電影
主題冇咁突出

呢個狀態 真係唔錯 絕對係eason平時既實力
呢隻歌係好難唱 最近蕭敬騰 jj都有翻唱
前者用假音多 後者就接近返eason少少
但睇返今晚eason呢個表現
Eason真係好入心

仆街東方寫eason走音
真係唔知邊個字走左音
一聽前奏已經知首歌會改key

唔係想幫eason 講事實 果啲走音 係低音位走左走
如果咁樣叫走音 咁就係走音

咦 原來改左key? 睇唔到全片添
而家剩係睇到佢後半首 佢副歌位果啲 都好十拿九穩
佢氣息調整到 基本上好少會有問題

東方under咩公司吖？緊係咁寫啦

現場音響真係有問題
喺咁嘅環境下唱到咁嘅水準尤其後半part真係好好
仆街啦東方

完整版:

真是eason平時既實力

只能講cd版太勁
少數live超愈唔到cd嘅歌
希望再有機會聽到呢首live

我比較留意Plug龍舌蘭呢件事
如果可以Plug埋我們萬歲，出埋MV就好啦

仲有個documentary

大家瞓左？

我都好想plug埋我們萬歲同拍埋MV呀！！！
巧巧聽好多人鍾意首歌

近排明明係聽廣東新歌多
但呢輪啲人係咁翻唱我們
攪到我又煲返我們
Youtube views原來就嚟13M
恭喜Eason

我鐘意我們萬歲多個龍舌蘭 love個live完左之後幾日都狂loop

女主角真係周秀蘭和蘇麗珊，我估中哂

周秀娜才對呢

嘩勁勁勁想快啲睇到呀

聽晚8點

好期待

比起漸漸同可一可再
我更加想呢首拎十大
(至尊留俾未來見

但係可一可再有意義好多喎，睇得出細蘇好鍾意呢首歌。
P.S. 破壞王直到現在只是播過五次，睇嚟好快OUT喇

可能真係棄破壞王即上龍舌蘭

希望係咁啦，不過破壞王真係好正，唔想嘥咗首歌唧

我都覺得正
但都係當小品咁enjoy

你見港台冇上破壞王應該係一早收到風好快改plug龍舌蘭所以留quota 比呢隻
但我都真係好鍾意我們萬歲呀

聽日出龍舌蘭！！！

同埋聽明有得係iTunes同唱片店預訂cd

明年可以投龍舌蘭十大囉

可以遲啲會派呢，繼續發功俾eason / Emusic / Universal 三大主腦睇到

環球easmusic睇到post嘅話唔該出年一定要plug埋我們萬歲呀

我聽到聽晚8點第一時間狗衝去聽

今年作為臣迷真係既感動又激動
好似eason有收到我地各位嘅心聲咁
又戒煙又plug龍舌蘭
已經超越當初開呢個討論區嘅原意

係好激動
Eason自己都真係有睇網上平台啲comments
狂落留言比佢睇到先

佢好似冇講過戒煙，只是出院後嗰時講過暫時要戒啲傷害喉嚨的東西和只食白粥，我估佢好番就照舊食番啦

龍舌蘭
放工仆番屋企睇先

Eason為自己健康一定要努力戒煙呀！！！

之前有單新聞話佢戒嘅?

我之前都係睇kingjer講咋
唔知佢邊度收到料

我們龍舌蘭萬歲！
（希望我們萬歲都會得到重視 ）

有冇人聽日去預訂CD
打算去hmv (其實hmv有冇得預訂?)

唔好咁早訂cd
通常遲d唔知咩鋪有機會有簽名卷

但今次有duo band pin喎 仲要先到先得

吓我本來都諗住聽日去CD Warehouse 訂
咁點好

我就照訂咗先
反正簽名會我冇咩興趣

頂 咁聽日訂唔訂好

買2隻 如果有簽名活動咪一隻聽一隻儲

當年duo dvd 買左舞台個個

好感動聽日終於聽到龍舌蘭

Youtube 個我們jj翻唱版成個廝殺戰場咁
樓主個踩場comments好勇

的確jj 冇咁好聽
好彩有唔少人認同

講事實姐
冇理由其他人可以捍衛自己偶像
我臣就唔得架嘛

期待今晚

琴晚唱成點？

尋晚有唱？

樓主好英
出面講緊真係大公海
成班jj fans唔係人咁笨
你估係連登仔啲小學雞咁小兒科
我都留言Support樓主呀

金馬果晚上YouTube 有full version睇呀

有冇人已經訂咗？幾錢？

唔鳩使理佢地啦
我見到有啲人攞返903四季個件事嚟嘈
都九唔搭八

個到有幾多二千後蝗心知肚明

都幾意外 內地果邊樂迷質素真係仲好過本地
反而 而家仲聽到人話eason把聲大不如前 話佢退步
睇返內地 識聽歌既人真係比我想像中多

其實把聲就一定退步緊 佢又多野做冇休息又食煙又愈來愈老
技巧感情投放就進步緊 無條件你給我聽好moov live

不過呢個時代已經係屬於張敬軒嘅時代
唔到我地臣迷唔承認

我唔係咁睇 反而eason最近呢幾年 內地人氣高左
影響埋本地既人 都開始好重視佢
我覺得由上年開始 港台表演 叱叱表演 ，仲有台灣果個kkbox表演 證明越黎越多人開始留意返eason

感情其實都係唱功既一種。 成日話佢感情好
感情人人都有 但點樣運用 投放 就係好需要唱功去配合
把聲退步 唔敢講 但整體上eason係不斷進步

睇下今年叱咤最受歡迎點
不過唔知eason 會唔會去

想張敬軒都加油 之前睇到fb個page話佢會開演唱會
啲人留言話佢開得好密 好似無左種吸引力咁
想佢真係唔好太多產 寧願佢慢工出細貨 有質素既歌仲好

我以前都好鐘意軒仔
唱live好穩好收放自如
宜家太過濫用高音反而麻麻地

支那就支那啦
内乜撚地

Warehouse 未有得訂

我都唔同意
出面各大平台數據顯示都唔係咁喎
Eason係中港台都有大量fans pool
最重要係聽眾層面闊
反而我睇到而家阿Gem就真係勁啦
Spotify唯一貼住eason嘅聽眾量就只得佢
Eason只係輸比姐倫同JJ
其他同佢都爭好遠

龍舌蘭就出

係好聽
但係我睇咗d乜春

等kkbox出

聽聽下好似一首舊歌
唔知點解有啲李克勤

唔係呀拍得幾靚呀

未捉摸到佢拍緊咩
不過蘇麗珊好靚

live正D

成個後生版梁詠琪咁
佢係將個三角偷情關係拍得冇咁白啫

月半小夜曲？ 有兩句有啲似

又要解釋一次@@？

個mv好tvb片頭風格

TVB冇咁重本整咁多effects 呀

聽慣左love live版本 既龍舌蘭 點算

Eason好多歌live 版本都真係冇得輸
但龍舌菛live最衰爭一句喎

我都係
好似差梗啲咁

一絲不掛 duo 龍舌蘭

Live 好正

龍舌蘭係 酒醉一夜情X三角戀 嘅故事
一陣我會係Youtube試下解讀

我仲未心息
12月請plug我們萬歲

爭果句 但整體上都無得輸

我想聽敬菸 有無好心人有完整版

好似TVB片頭曲 btw和音幾好聽

轉左14號？

仲以為會得我一個鍾意live多過mv

話時話love is live唔知會唔會出碟呢
而家冇夾埋隻cd一齊送

首詞根本係眼高手低
唱得好聽另計

首歌好短

Me2 cd版一開頭啲咬字有啲怪
仲有cd版冇live版咁激昂

聽慣live版啊 cd版冇咁好feel

可能因為eason係特登飲左酒錄隻歌
所以冇live咁激昂

月半小夜曲

有段故架
話說作曲人專登用舊歐洲(佢家鄉)嘅曲風
which is 日本舊歌嘅始源
所以首歌好似8 90年代嘅歌

我覺得呢首同富士山下好似
CD版唱得太柔
正如富士山下我好鍾意07年moving on stage同10年duo 反而CD麻麻地
龍舌蘭就係love is live版正啲

其實各有各啦
Cd版真係似醉醉地咁唱緊

cd版最尾個到我鍾意多過live版
但overall都係live版

真係陳詠謙作？

完全Feel到Eason借用龍舌蘭(can be this song/can be actual alcohol, double meaning)來表達對「蘇麗珊」與「周秀娜」之間嘅掙扎。

Live版個段尾奏好有feel. Cd版差少少

輕鬆

死啦ㄧ時手快點錯負評

得啦明啦

今年至尊係未來見
但第二名一定係呢首

梗係啦
未來見一定要扲至尊

Live版正好多
CD版太柔

未來見係咩黎

年度之歌

Rubberband個首呀
俾心之科學打壓個首呀

唔同未來見爭至尊，但係我心目中同我們萬歲都係至尊

今年俾rb威返次啦

今次莊少榮同呀邦啲MV都好正 (除左漸漸Eason啲shot係咁手震以外)

有人好眼利咁睇到1:00火車「出軌」個幕
呢個MV好多細節值得留意

莊少榮
我諗每個CG都有意思 FF中

我一直諗緊同隻鹿有乜關

小鹿亂撞?

勁快上左本週最佳

改個ID讚嘆下龍舌蘭先

心如鹿撞
隻小鹿係森林大火災難現場燒死左

成個MV無論選角定CG都好好

鹿死誰手

啲View數升得有啲慢
我expect有4-5萬

Mr. Eason Chan, I don't feel so good. I don't wanna go. Please, I don't wanna go

今次啲宣傳有啲hea

都拍好MV
大家都等左咁耐
點解環球唔可以落力啲

呢份歌詞正評負皮都好極端
不過反得嘅都好多係冇聽開陳奕迅同典型連登仔

到時又話廣東歌詞大哂

乜首詞真係一文不值
比起漸漸，我覺得龍舌蘭填得唔錯
唔係頂級 但都唔係入唔到耳呀

起碼填唔返高山低谷level

呢幕有少少似父女feel
睇來呀臣真係老啦

選角好有問題
兩個都唔撚識做戲 又唔襯

剩係睇你依幾句都知你係個打手
繼續同你班同行一齊互吹打飛機啦
根本依首歌既詞就係一舊造作但又無料到既樂壇垃圾,要比較可以聽下無人之境
難以置信,聽EASON聽咗十幾年
第一次聽到有人會用"無聽開"依一點去反駁人
可以証明首歌係有幾廢,廢到要用依D垃圾理由去反駁
仲要改埋個名做"不平庸的龍舌蘭",你咁同放舊屎上個頭頂到有咩分別

講真個句 自己係肥陳死忠都覺得首詞令首歌down哂grade 要知道廣東歌歌詞係極度影響成首歌

唔好攻擊樓主啦
臣粉一號學生仔嚟架啫

陳詠謙啲詞的確好多瑕疵
呢世都應該冇得同夕爺比
但我又覺得每首梗有幾句入耳易記
加上係duo 專輯算數啦

真係唔使追post都知內容
下次我們萬歲又屌過
陳生填得無林夕咁有故事同意思都唔係第一日知

出碟個日應該隻隻陳生都屌

唔係單單冇咁有故事
而係完全冇feel 個原因係佢用既phrase全部都係堆砌出黎 全部都係廣東歌常見既詞語將佢放哂入去就算 聽落好生硬
雖然d詞係常見 但係堆埋哂一齊反而覺得好哽耳

陳生填啲快歌反而9啲都ok

其實佢師父黃偉文都有呢個問題

海裡睡人 Run唔會

陳生=陳詠謙
呢兩首都唔係佢填

首歌係正就正，
唔正就唔正，
好聽讚下有乜問題，
唔好聽佢都會自動收皮架啦，
當初我都好唔鍾意eason搵謙叔填，
但由5月到宜家，
聽大大小小佢自己講出來又好，人地訪問佢又好，關於呢隻碟嘅嘢，
好難唔理解點解係搵謙叔填架喎，
尊重Eason尊重Duo band好難咩，
你話我打手咪打手 我係鍾意首歌同隻碟架啦，本身個個都話期待嘅，一個二個平時唔上水唔聽Eason嘅專登入來屌尻陳詠謙做乜勁？ 第一次聽首歌咩？

我覺得漸漸寫得好啲
漸漸個storyline比較清晰

【💿預購Eason新碟，換領「《L.O.V.E. in F.R.A.M.E.S.》放映會X分享會」入場證‼️】

由即日起至11月30日，於UShop及各大唱片店預購eason and the duo band全新專輯《L.O.V.E.》，回答問題及填妥以下表格，並上傳正式收據，回答得最有「愛」， 即有機會得到「《L.O.V.E. in F.R.A.M.E.S.》放映會X分享會」入場證兩張（名額：180位）。截止時間為 2018 年 11 月 30日，下午11時59分。

立即參加:

💙《L.O.V.E. in F.R.A.M.E.S.》放映會X分享會🎬
日期：12月7日 或 12月8日
時間：下午7時05分
地點：MOViE MOViE Cityplaza
地址：香港太古城道18號太古城中心5樓

#陳奕迅 #easonandtheduoband #LOVE #LOVEinFRAMES 陳奕迅 Eason Chan UM Webzine 環球娛樂網誌

兒登仔真係好鬼厭悶
聽下好歌算啦
唔好三日唔埋兩日就出嚟屌啲詞

我已經冇再理佢地
真心黑又好派膠都好都唔關我哋事
真正嘅臣粉係會明白同尊重Eason嘅選擇
我只會享受duo band帶畀我嘅歌
而個啲咩咩「真正臣粉唔會覺得龍舌蘭好聽」個啲真係可以收收皮

Eason隻新碟而家得幾首歌都已經上左apple music第三

理班7碌都嘥時間

隻歌用字就一定唔係填得好

但我又覺得佢寫到個mood出黎
同第三者之間 既唔捨得但又知道無可能 果種感覺
我都屌左陳生d詞好耐 但今次絕對唔算差
或者有類似經歷既人先會明 果種自私同無奈啦

根本有班陳生盲反認為點作都係垃圾

千祈唔好讚謙叔本人同佢任何作品
一係俾人話打手
一係Cap你圖俾人追撃

是但啦 鐘意一個歌手就已經係打手啦
咁計既話 呢個post 都好多rb 打手啦
何況阿臣已經上左神台 都唔知有咩好拗

成喇，點攪﹗

無啦無啦

拗完就收到陳奕迅皮咩
Duo爛聲之後eason’s life 25場爆晒 仲有學友王菲王力宏章子怡左麟右李都去紅館睇show
演唱會鬧你班fans、吒咤hea唱咪又係唱片大賣
《非禮》鬧大陸人冇禮貌係大陸機場發脾氣 咪又係冇減低人氣 成功係鳥巢開演唱會
陳奕迅經過咁多事都冇收皮 兒登仔留返啖氣啦 講幾句以為可以令佢收皮

大個女

香港樂壇搞成咁都係因為佢地

又話支持廣東歌，人哋出歌又要踩

有要求係好事既 如果係理性討論...

香港人就係咁
出非主流音樂就話聽唔慣唔好聽
出pop就話好悶唱咗廿幾年都唱呢啲
出廣東歌又唔買碟/iTunes買碟
出國語歌又話奶共背棄香港樂壇幾時有廣東歌

全中
簡單啲講就係只要係香港人做嘅就咩都鬧 永遠睇唔起自己人 全世界應該得呢度係咁畸形

Cls 陳奕迅個女上微博熱搜榜第一名

連登仔中意踏低人地顯得自己高尚
「2018年仲聽廣東歌？不了 」

我好鐘意聽你爸爸d歌架

康堤好似聽k pop 同 歐美多

不過咁愈紅嘅人先愈有討論價值
陳生最近都幫其他唔同歌手填詞
呢度啲兒登仔有冇咁多爹丫
漸漸又好龍舌蘭又好
如果換轉第二個歌手唱
跟本連開post嘅機會都唔會有

估唔到今時今日仲會熱烈討論阿臣

呢兩日成版都係eason洗版咁濟
証明連登仔心裡面有幾愛Eason
之前春卷隻亞亞亞抄歌抄到七彩
呢度完全冇人開post講
今時今日廣東歌都仲可以激起咁熱烈討論都唔算係壞事
真係係eason先會

唯有多謝連登幫阿臣宣傳

上熱門了
首歌好聽定唔好聽唔係兒登一兩句說話影響到

一日90k views

我expect 100K

好歌好回報

實力既證明
同埋啲人屌咪又係聽

岀返去岀面睇
究竟仲有咩可以屌 屌埋樣

音樂台頭3個post竟然唔係kpop係Eason
Eason好紅呀

希望iTunes 個第一hold耐啲唔好比kpop又攞左個位

兒登仔逢紅必反 但愈反愈紅
睇嚟eason嚟緊幾年都冇問題

過左100k啦
其實破壞王都幾慘
一個月先得134k
龍舌蘭應該聽日就過左佢

香港人根本唔鐘意廣東歌係破壞王個種Style
但又要屌香港多K歌

等如成班兒登仔一路屌今次啲歌一路又聽住咁

對我來講暫時仍然係
龍舌蘭>漸漸>=我們萬歲>可一可再>破壞王

唔係想批評不過依個flow咪正正係所謂嘅k 歌

同埋大家係咪都唔記得咗與你常在

各有所好啦 同埋出左碟先評會客觀d
btw咁多隻我最鐘意破壞王

隨時聽朝就過了
而家都122k

咁最鐘意同鐘意係兩回事來嘅

有冇人知CDwarehouse預購幾錢

我買咗155

有章送?

我淨係拎走左張數據
我估個章係連碟俾

龍舌蘭嗰晚live正啲

呢度都見到你
freddie

原來龍好多人屌
班人係咪無去live
當晚正到癲

thx bro

屌嘅咪屌啲詞
跟住有班臣黑火上加油
咪越炒越熱
但越熱越hit

應該多謝反臣幫手宣傳

巴打你開個post話亞亞亞抄runaway baby

有無人同我一樣聽完Live版果句"好不好率先節哀"之後聽唔返轉頭
明明應該係Live版怪但我而家覺得CD版重怪

一陣仆過去CD warehouse 訂

等陣訂先

之前一直以為係入錯拍
原來係唱錯音

咁又唔會
嗰下似喉嚨卡左一卡
話晒嗰晚岩岩好返

Live版就真係爭果句唔係就完美啦

我對春卷完全冇興趣
懶得開post幫佢宣傳

去到hmv先知冇得訂

依家仲有冇邊到有得聽音質好既live

其實根本就係果句歌詞唔太岩音....
cd 版聽落有d 怪 live 入錯都唔出奇 自己唱都覺得怪怪的

你講龍舌蘭？我有mp3 ar

求mp3
如果有埋我們萬歲 敬菸就好

得閒先

搭單跪求我們萬歲

龍舌蘭宣傳有d 流
漸漸同可一可再係舖天蓋地式宣傳
同埋唔明點解唔係出碟先plug
破壞王先一個月左右

48hrs 180k views

好似勁過漸漸?

咁又真係正過漸漸

可能已經去到第4plug所以冇之前漸漸同可一可再宣傳咁勁
但都叫搵左娜姐同蘇麗珊出嚟拍MV唔係啲二打六

Eason好L勁我第一次見spotify新上榜嘅廣東歌排第二位

冇moov

/

eason金馬獎唱漸漸

乜首歌唔係我們，點會係廣東歌漸漸呀

仲要係onise

#7 on trending

#6 now！

#5 now yeah!

笑撚死
一首龍舌蘭一首可一可再
班臣黑又好討厭廣東歌嘅又好即刻上哂水踩到陳奕迅好似地底泥
點知兩首歌越踩越紅
講唔贏人就話護航偏心
都唔知係咪英皇請嘅打手來

啲兒登仔係咁 逢紅必反
但按照連登定律 愈反愈紅
Eason睇嚟會keep到人氣
仲有係人都知兒登多蛋記打手

YouTube 48hrs 180k views #5 on trending
Kkbox MOOV Apple Music iTunes 廣東歌no.1
Spotify #2 on Hong Kong Top 50
好可惜香港人鍾意聽兒登仔所謂「垃圾」

喺ushop或者唱片舖訂咗碟都有得抽呀
但唔知有冇得見

噚日訂咗，又想去放映會但又唔想作文

我求其寫

唔係呀出面公海未有成二千幾人支持eason囉
都話eason今期紅架啦
兒登近期最hit artist

出道左咁多年變左樂壇老屎忽都仲有咁大討論價值都幾感動

#4 on trending!
btw 覺唔覺得youtube 版龍舌蘭好細聲

mv 入面1:58
係咪“若這一刻吊燈傾瀉下來“

覺

開大聲左聽 之後跳去破壞王就嚇一嚇

認左佢個女拍拖

個女拍拖啫有咩問題

無問題
純粹講下 唔好成日都講陳詠謙

問題在於香港人太八卦，唔洗一日她拍拖件事上咗Yahoo熱門搜尋關鍵字...
個囡重細又唔係話想入娛樂圈，比返D私人空間人地啦

都中學啦, 拍拖有咩大不了

證明陳奕迅個女五隻字好有新聞價值姐

#3 on trending now

但view數好似增長慢左 比起漸漸

成班打手柒頭剩係識哩喺到打飛機
話首詞廢=踩eason，臣黑，但事實係從來都只係屌緊陳詠謙
仲要話咩出面千幾二千人撐eason,真正阿Q
面對現實啦，陳詠謙就係樂壇毒瘤

咁你咪出返去屌陳詠謙囉 呢度叫陳奕迅討論區呀盲西

Btw 我都有屌佢d詞 但唔該理性討論囉

你快撚啲出返去屌陳詠謙個post度嘈
我地話係支持eason唔係支持謙叔
呢度係陳奕迅討論區梗係成班你口中嘅打手喺度
唔好入嚟踩場吠

邊個Eason fans唔想聽林夕寫嘅詞？
某一兩個盲撐fans關我撚事咩？
你夠薑咪搵陳詠謙直接當面屌柒佢囉
不過睇死你唔敢做

好多「陳奕迅」

有咩野就係到傾啦
費事又有人話Eason fans成日吹奏佢世界第一又話你踩其他歌手

都話呢期日日都有臣post超hit

好似係龍舌蘭出咗之後
臣迷上水-->臣黑上水-->普通人參與討論-->帶出陳詠謙嘅差-->再討論陳奕迅-->開Post屌埋陳詠謙-->又開埋Post讚陳奕迅嘅強
不過好多人都唔係呢個區嘅常客

係好多潛水客無啦啦上晒水

希望「我們萬歲」有mv
呢首都好正

EASMusic嘅手足
睇到啦
唔夠經費同fans籌下旗又有咩所謂

籌！超鍾意呢首！

其實仲有邊度有得訂？

信和 cd warehouse
Hmv 有巴打話冇得訂

無獎無所謂
但一首難得好歌咁既下場都幾慘
btw 龍舌蘭而家播緊？

今個星期（即星期三下午至今）播咗1次

你哋覺得今年派台次序有冇問題

唔覺有咩問題，主要係證實咗Eason今年唔會出席香港所有頒奬禮囉

其實攞唔攞獎有咩所謂
佢都攞咗咁多年
連叱咤都開始越嚟越少人討論
我覺得最重要係佢唱緊自己想唱嘅歌就好足夠

我唔係話想佢攞獎
只係想講上個星期破壞王播咗9次但上唔到榜
見到破壞王三個星期減咗18ap就估應該係講明今年eason唔出席吒咤

Catgirl 個句真係啱晒佢

十大之選竟然一首英皇都冇，真有品味

安已不

點解咁怕醜嘅

其實今年英皇軒仔啲歌唔差
係其他歌手啲歌庸俗姐

個post沉底

係咪所有訂左嘅都有簽名印章？

叱咤開始投票

投咗eason Kay rb

me too

定係去到試映會果啲先有
我好想要呀

已經投咗比Eason

exactly the same

viu 同 moov 都有event
有機會贏L.O.V.E in F.R.A.M.E.S. 飛

viutv個個最易中
65個位 依家得1x個玩咗

個love in frame 有啲夜 又住得遠

天日12:30 903會有eason訪問
係關於龍舌蘭同documentary 放映會（仲有飛送）

邊道有訪問?

自膠 眼殘

訪問得ㄧ日(星期四)?

好似係

突發 b站又有love is live高清完全版 快手backup啦

明天還有啊

啱啱播咗海裡睡人

仲有love is live有機會有得重睇（會係出碟後）

出CD+bluray啦

今日唔得閒聽呀主要有咩講？

主要係love is live 嘅有趣野（例如龍舌蘭個停頓、華哥結他斷線）、感受
仲有live is live 個show點解冇得重溫 因為係隻碟未出
宜家整緊個live 尤其包裝嘅野（姐係有機會出dvd/blue ray? )

肯定出第二版送Live Dvd/ blue ray

即係迫人買第二版？

通常都係第二版有live送 （認了吧,H3M,準備中都係咁）但好過cmon in 咁走數

凖備中一出已經有

好想聽給兒子的信同海裡睡人live吧

這些機會

點玩
可以夾?

佢自己都話D詞
哈哈哈

佢地可能真係經常Mon住youtube同兒登forum
不過eason都唔係話啲詞寫得差只係老土

又冇咗 睇嚟真係會出碟 捉版權捉得咁快

如果佢有mon連登 希望佢睇到陀飛輪個po

原來今日903播左我們萬歲試聽版

Cd版？

Yes 照樣live版秒殺cd版

好撚正
係咪全部預購都會有簽名？

呢個CD版好似唱得用力啲
live版就溫柔啲

之前訪問講我們萬歲係今年重錄過

原本情人游天地果句係 "時時懷希望，望著壞情況"

嘩好彩改左
之前咁垃圾

但其實都真係唔係老土嘅問題

時時懷希望 不必心裡跳？
dllm陳詠謙

一樣九唔搭八

謙叔啲詞真係
預賺$155 蚊 去到個counter 面前 我都買唔落手 啲詞太差

依家換行李都唔好得去邊

反而舊嗰句明佢講咩,不過好鬼老土
而家呢句日月換行李真係唔知咩意思

吻停你到下世紀又唔知乜
上下句又無關係咁
一個陳詠謙破壞哂d好既曲
仲差過準備中

Spotify 華語歌手top 10
啱啱係ig睇到

HONG KONG MALE SINGER No. 1

係the only hk singer

係我一直都話同其他香港歌星爭好遠
香港其他一線男歌手都係得廿幾萬人 （唔計gem嘅話）
學友叫好啲有三十幾萬

係一線歌手唔剩止男
其實好多都係得果十零萬
廿萬以上男女都係幾隻手指數埋

自家製《愈想愈無謂x重慶森林mv》
俾啲意見小弟 鍾意俾個like

其實準備中唔算差
最多只可以話老土

所以咪話差過準備中
仲有今次d曲明顯好聽d
比d詞咁搞法

其實仲要睇嘅係 榜上面得eason一個「老人家」 同後生嗰啲比一樣都係咁多人鐘意

又唔係咁講
陳奕迅周杰倫五月天同一時代架

張惠妹都係

投票呀

投咗

已投Eason

訂咗CD/會立即買嘅正皮
等第二版(姐係love is live)嘅負皮

利申皮已負

Both

剷走嗰張痾XXㄨ啦, 好礙眼呀

Viu太容易了

票已全投Eason

預售CD嗰d 收到放映會飛既email未?

冇收到

收到
靠viutv

我作左成篇文㗎屌

靠moov收到

我有多一張moov送嘅放映會x分享會
7號21:50 太古城
有冇人有興趣

今年好波呀
個個矛頭指向張敬軒同古天樂
但歌曲質素最好就陳奕迅同麥浚龍

證明做人無marketing ?
食屎啦

咁古天樂都係Juno marketing 推出嚟嘅

巴打仲有喺手?
想要呀我

已覆

放一張 朋友全部唔得閒

9:50pm 真係有啲夜 起碼12點幾先完

有冇預購cd既係已經收到放映會email

其實如果LOVE送四季單曲碟就正，好似The Key送同舟之情咁。不過依家都冇可能啦 希望下一隻碟會有

岩岩收到

x2

cls
以為唔中
得返兩日搵人一齊睇好麻煩

收到email啦！好興奮

收到email 了 但我唔係好明即係幾點去到

日期︰2018年12月8日 (星期六)
時間：17:30 -19:15 (場次：19:05)

此電郵只適用於換領2018年12月8日晚上7時05分舉行的 “eason and the duo band《L.O.V.E. in F.R.A.M.E.S.》放映會X分享會” 入場門票兩張。

咁我即係幾點到
17:30到定係19:05到
有冇人知？

冇份
依家都未收到係咪冇嫁喇

我有2場飛
即係多左2張出來
可以轉讓?

你係買碟?

有冇星期六果場?

有星期六果場 我想要

星期六果場有多飛?

係呀

巴打放飛?

唔係呀 我純粹想問下係幾點去
佢寫得好唔清楚

5點半開始派飛
我估越早拎飛,d位就越靚掛

第二版 一般會係幾時出

點知 不過最後的嬉皮士唔知出唔出到街 呢首係肥Y填

5點半邊個攞到呀
收工過去都要時間

仲有無得預訂cd
前期sem尾好忙無訂到

但係email話 *門票座位會隨機派發，不設選位。

出碟個日應該有得買嘅 話晒現今好少人買cd
如果冇得貨就算啦 證明Eason啲碟仲有人買
利申冇訂

見到樓豬Tom哥係十大中文金曲個post問陳奕迅幾時攞金針獎
我估五至十年後應該排到佢啩

收到email, 靠訂CD,開心仔

26號訂cd收唔到email

你寫好少嘢?

我viu同umg都寫好少嘢就有4張

我都係 cd 寫咗三句

我寫左十幾行架
我懷疑根本都冇睇你寫咩
先到先得

十幾行
你係唔係記錯email呀

冇記錯
冇啦冇喇冇喇

我收到email 但無人陪我去

我寫 9左 3行 就有

個個都係咁

巴打你都係？

係,夜晚10點場好難約到人

我 7點05 分場

邊場會有Eason真人

viu tv + moov vs 訂左碟嘅歌迷

下 唔係 2場都有？

17/12 23:00/23:30(聽唔清) ViuTV 有eason節目

仲未搵到人睇
笑死

最終我搵咗家姐去

843x60=50580 mins

我搵到啦

我都係

恭喜巴打

巴打攞咗飛?
坐得前唔前

21:50場未攞得

Deluxe CD+T-shirt

eason究竟會唔會在場

張敬軒到咗個場無人show佢

有冇相

咁早去到

[
ready

嘩摸到eason手仔？點解可以

好想摸eason手仔

其實係握手會嚟

MISS左呀 屌

如果唔係朱薰就好啦

睇完
好想隻cd 會出個demo版本，聽返每首歌由原創者演繹既感覺

周國賢都有去

想知尾場係咪仲有咁多duo band嘅人喺度

only eason and bong

早同遲去攞飛，個位有冇分別？定一早畫哂位？

原KEY
但真係老了

含劇透
睇左第一場，真係好撚正，成隊duoband,張敬軒都有黎睇

聽左好多歌既demo,每首都好正
海裡睡人Ellen唱個demo 再剪入Eason唱既版本好撚正
最後講中環live華哥支結他斷線又係令人起雞皮
兩個鐘真係冇悶場

同場

好掛住ellen

Ellen個demo 正到

之前個演唱會聽eason唱呢首已經覺得如果由ellen唱都會好好聽

無咩準備之下唱原key 算係咁啦 而家要唱應該要練番幾個星期

Apple Music hk top 100(所有歌)
#37 歲月如歌
#39 無條件
#54 陀飛輪
#59 富士山下
#66 漸漸
#77 四季
#99 任我行

Album
#5 我的最好時代
#24 2013陳奕迅 Music life 精選
#34 準備中
#43 H3M
#58 What’s going on...?
#71 Time Flies
#82 U87
#88 The Key

有冇得簽名或者握手？

想問早啲拎飛係唔係會坐前啲
想握eason手

唔會
我頭個15分鐘攞
坐尾4

我頭15分鐘拎
坐最尾

Spotify 香港區eason蟬聯2018歌手及男歌手第一
台灣男歌手就排第四，原來台灣已失陷，韓國BTS排所有歌手組合第一位
香港幸好靠eason力保不失

我坐D 算前

同佢對望 勁緊張

我未試過咁近距離望住eason勁L葡萄

希望一陣可以坐前啲啦

Chris Polanco~ Rehabilitate!

仲有無今晚飛

有得睇少少
睇左少少已經覺得好歡樂
海裡睡人demo好聽到毛管棟

放映個d會係隻碟到？

恭喜eason第一次係Spotify過80萬人聽

同咗Chris影相

我今日睇完戲都見到好多人排隊同佢影

佢真係好好笑

孫偉明都唔弱
彈浮誇彈到要入院真係笑死

下次真係唔知幾時先會出廣東碟 [url][/url]

不要忘記，香港聽眾情願惡搞古天樂當選我最喜愛男歌手。

早幾年喺大坑撞到eason，同佢握過手

【蘋人誌】我還在意的 陳奕迅

接受訪問前一日，陳奕迅出席由唱片公司安排的活動。幾個千禧後，圍在房間，談論香港樂壇廣東歌，談論到陳奕迅。陳奕迅正坐在另一間房偷聽。千禧後？《我的快樂時代》（1998），他們未出世；《K歌之王》（2000），可能是手抱嬰兒；《富士山下》（2006），正在讀小學？「他們說：『曾經很憎陳奕迅，唱錯歌詞還要嬉皮笑臉，不專業，水皮。』我很明白他們的心情。事件對我是好大的教訓，很重要的一課。」其後，陳奕迅走出房間，跟批評者碰面，氣氛超尷尬。「我也高興。至少，他們讚我在另一次的演出很好，補回不少分數。」

如果我是陳奕迅？應該睬佢都儍。反正，唱得好唱得差，就算一路唱一路整漢堡包，香港人還是要聽，演唱會門票還是照搶。有其他稱職的替代品嗎？好像未有。香港人放棄，還有台灣，還有大大個中國。是香港人需要陳奕迅，還是陳奕迅需要香港？「我不是不在意的。」陳奕迅即席哼了好幾首新舊金曲，狀態不錯。

經濟效益

陳奕迅即將推出大碟，11首歌，有英語有國語，但以廣東歌為主。像恐龍。「如果沒有這支合作了好幾年的樂隊，今年，大概不會出唱片。」

「我95年入行。華星替我派台的第一首歌，叫《時代曲》。資深樂評人都說不知華星發了甚麼神經。一張唱片，谷三首歌，最緊要有首食糊歌，賣錢的，像《那有一天不想你》，像《等你等到我心痛》，像《只想一生跟你走》。《時代曲》？好奇怪呀！」

「我問公司：『那不如做只有五首歌的EP？不用浪費。』原來，不划算。做EP跟做大碟的製作成本相差無幾，宣傳費用一樣，五首歌的EP賣五十元，十首歌的大碟可以賣一百元，符合經濟效益得多。後遺是新人沒有太多機會。試兩隻碟試三隻碟，還未成功，就解約，不要再試了。你無謂繼續追夢，我又不怕維持不到生意。」

「某程度上，香港樂壇其實進步了。今日的新人，試第一首歌不成功？試到第五首囉。試到第七首還可以支持下去。都係七首歌啫，都未做到一張唱片。」人就是這樣：未有選擇權，很想求變；到話到事，反而一切照舊。「今日還出大碟，當然跟經濟效益無關。只是，原來還有興趣排rundown，順着曲目次序去聽歌，感覺是與別不同，熱情還未減退。」即使，他也心知肚明，肯買唱片的，多數只為收藏。聽歌，還是幫襯串流平台。人人有屬於自己的次序。

我是人

有乜所謂？出張玩具是為滿足自己。難道行到今時今日的陳奕迅還需要理會他人口味？「純粹滿足自己就足夠？完全這樣的話，不用有知音啦。俗少少形容，自慰也可以了。」

陳奕迅又說了另一項經歷：前一陣子，去觀看網球比賽，坐在旁邊是位中年大叔。中年大叔不似千禧後，對陳奕迅毫無批評，只有請求。「他跟我說：『很渴望聽到我再唱些觸動人心的歌曲。現時的陳奕迅，太過曲高和寡。』真有這回事？最近兩張唱片，唱片公司高層聽過，反應也是平平淡淡。不似第一次聽到《夕陽無限好》、《富士山下》般激昂。我開始想：是否有必要找回Christopher Chak（《富士山下》作曲人）？還是找陳輝陽（《K歌之王》作曲人）？

「畢竟，有人支持，有人願意陪我成長，還重要。就算是全世界最勁的音樂人，沒人欣賞的話，what are you？」真係可以回到過去？早幾年，網上瘋傳陳奕迅初出道時在頒獎禮獻唱《我的快樂時代》的片段，個個話可一不可再，看死陳奕迅難以回復全盛時期狀態。「你試一試廿年後再去跑步，看看有沒有今日般跑得快？」

「我都知自己廿年前皮光肉滑得多，雙眼又不似現在通紅。我是人呀。我從來沒有將自己放到太大。有人跟我說過：『陳奕迅呀，你知不知道，你把聲，不再屬於你的，是屬於我們大家的。』喂，把聲，我㗎。」陳奕迅很記得，早在09年元旦，他已跟林憶蓮到上海出席倒數活動，零下兩度，水柱結冰，翌日航班延誤，一落機便要趕到機場附近的博覽館領獎，表演時，聲沙，有甩漏。「那時還未變成所有人的焦點，沒太多人留意到。」然後，減少在香港出現，多了在大陸。然後，到14年，同樣的頒獎禮，唱《任我行》，第一次嚴重失準，全城怒罵。「我在意，否則不會記得清清楚楚。」

「是可以有很多藉口，但全部是廢話。沒有時間綵排？人人也沒有。我唱《任我行》，忘記歌詞；到唱《主旋律》，是個新版本，更心煩；到再唱《遠在咫尺》，我真係背不到歌詞，便拿出手機閱讀。陳輝陽是第一個走過來罵我不夠專業的。我在意的。」

「有電台朋友跟我說：『其實沒有甚麼好投訴，你給我們帶來最大的戲劇性，身為主辦單位，開心也來不及。』我發誓我不是故意，唱得不夠好，我也不開心。」之後兩年，陳奕迅缺席，有獎也不去拿。到全世界認為陳奕迅離棄了香港，突然強勢回歸，以為重振雄風，更大鑊。「唱《四季》，全年得一首歌，至尊歌，唱到咁？有冇搞錯？咁都值得攞大獎？我好竧，背歌詞背了好長時間，在台上幾乎爆粗，I am so f...硬生生說成 I am so...bad。你估我真係咁單純咩？」

結果，他被視作嬉皮笑臉。隨心隨意地爆粗可能更易被理解。

自然消失

「如果說欺凌，做公眾人物的，日日也被欺凌。」一般來說，欺凌者和支持者，各據一方，似譚詠麟歌迷對抗張國榮歌迷，或者黎明與劉德華，很少似陳奕迅，欺凌或支持的，可能是同一批人。「我在意其他人的說法，但我又不想變成壓力，要平衡返，調校返。」喜歡吃辣，仍然吃辣，懶理大眾勸他要護聲要點要點。」

最大改變，是開始變得深閨。以前，凌晨兩、三點，會選擇去梁漢文家聊天，趁路面沒太多人駕一駕車去便利店買杯汽水也好。現在情願留在睡房。女兒都14歲了，成長階段，做父親的四出演唱，聚少離多，算補償？「我又沒有這種心態。她14歲，再過幾年就是成人，我跟她一般大時，也不想跟父母一齊。錯失了某些階段，整定的，是要發生便會發生。我也不想老襯亭消失，變成甚麼凌霄閣。不到你控制呀！有些東西，要沒有，自自然然便沒有。」

說的，也包括歌唱本業。陳奕迅的女兒也聽歌，常跟父親分享最近看過的MV。都是韓星。「現在是韓國天下，無論護膚品、電器、時裝，到音樂、演唱會、電影、電視劇。香港流行文化的受歡迎程度，是退步。實力上，我卻覺得跟以前沒相差太多。只不過不夠性格。」

「唔型呀，香港人。怎樣可以型？跳舞囉。你看看班韓仔。不錯是流行運動，跑步、打波、籃球、劍擊，就是沒人跳舞。以前還有D（Disco），有P（Party），現在得K（卡拉OK）。連K都少，不如返屋企，睇N（Netflix），或者打online game。快餐店見薯條夠好賣，也會轉去推介雪糕新地。香港有沒有人接到班？還是郭富城。」

「趁現在這個時機，好應該發掘多點新意。我覺得自己其中一樣最能夠做到的，是提供過很多種類給大家。香港歌手不用悲哀，也不用擔心，有得唱就唱。反正不懂做第二樣事情的話，點都要唱落去。」【後記：輸給古天樂】

換句話說，可以轉行的話，最好轉行。像他的老死謝霆鋒，不做歌手，走去做廚師，更有前途。廣東歌有權像老襯亭，不是說說口號便阻擋得住。「點解他要轉去煮食？又未必關生意更大的事。他真的拿手呀！拉姑的工人，廚藝很好，他自小食得好，味覺非常敏銳。對於煮食，他最有把握，甚至容易過唱歌做戲。你估佢真係好想俾架巴士撞兩撞再碌兩碌再踢兩腳？」陳奕迅也有演過戲，甚至提名過金像獎或金馬獎的最佳男配角。近十年八載，可以稱得上完全讓路。「唱歌，或者音樂，就是我的煮食。」

對於香港樂壇的未來，陳奕迅說自己沒有想太多。使命，還是有的。否則，不會推出廣東歌多過國語歌；否則，不會計劃下一張唱片找不同歌手合唱，或者找大師級音樂人出山。「來到今天，我已經好滿足，死得㗎啦。所以，盡量希望可以break the pattern。」跟陳奕迅齊齊觀看網球賽事的中年大叔，大概會繼續失望。陳奕迅恐怕不會做多次《K歌之王》。其他歌迷或者很高興。不要忘記，香港聽眾情願惡搞古天樂當選我最喜愛男歌手。

岑寧兒 Yoyo Sham - 一秒 with 陳奕迅 官方MV

最歌投邊首好

All in 漸漸？

下面啲人盲反到
如果eason有心只係搵大陸錢
學GEM咁齋出普通話歌就得啦
仲返香港畀你屌做咩？
有個仲好笑
話應該要做埋作曲填詞先叫好嘅音樂人
唔通王家衛要做埋剪片打燈攝影落字幕咩

蘋果啲人我都廢事理
上次攞金曲歌王又係到鬧佢

依家係咪21號先出碟？

12

all in漸漸

問咗唱片舗, 佢哋話剛收到環球通知真係12月21號先出啊

想避Juno同期 同埋放返套戲落去？

我們萬歲

Digital 版都係21號先出？

照舊12號

有冇更多嘅mv呢唔知

睇到環球嗰度話想把包裝再造好啲咋

重有一句為維持專輯品質

一齊all in漸漸

投咗
不過我諗未來見會贏
希望佢贏到至尊專輯啦

至少5強先, 我都想未來見贏

咁今個禮拜買Juno下星期再買Eason

漸漸入咗15強

新人留名
想問下今晚1200會唔會已經係各大音樂平台有得聽

應該有

應該係天日12nn

明天14:30 有新碟發佈會直播
仲有《海裡睡人》mv首播

Spotify 未有

中午12點先有？

唔知會唔會有埋我們萬歲

幾時有我們萬歲

環球真係垃圾 juno隻碟一到1200就上左架

KKBOX未有?

14號

有人facebook屌環球唔公平 cd延期 數碼版唔駛 想攬炒

屌 垃圾
Digital版都攪到咁

吊夠癮未

係咪編曲到有野想改？

呢家先改？ 碟都印晒喇喎

碟都延遲啦

冇《我們萬歲》？

似係想加翻隻documentary DVD
但又加唔切所以要延遲
我諗音樂會要第二版先有

邊有可能
改編曲咪要錄過咁濟

又或者有Demo CD？

CD封面聽講有十五項揀

咁訂咗嗰啲係邊一款？

廣東爆谷播我們萬歲 kkbox幾時有？好想loop

有得聽未

2:30有Facebook live

都係等緊KKBOX

Spotify 有喇

Kkbox都有了

垃圾moov又包尾
唔係有無損音質真係轉會

已轉會 由moov轉Spotify

敬菸

apple music
spotify
kkbox
邊個好啲?

睇你聽咩多
華語歌就Kkbox
外語歌就頭2個差唔多
但Spotify 冇歌詞睇 唔知你會唔會介意

一開就聽呢首先

一樣

同live一樣咁正

海裡睡人啲笛聲好撚好聽啊

開空調 可以不可以

兩邊都成日聽
不過偏向apple music多
apple music有冇歌詞?
唔知apple music啲廣東歌新唔新呢?

敬菸比預期正

Apple Music 未用過 答你唔到
咪試下先囉 Apple Music 頭3個月免費 Spotify頭3個月$4.9

題外話 隔離丹麥浚龍首暴烈34係超水準

聽到笑咗

無限loop 中

聽日去sky music買

moov有了

噚晚特登聽咗次love is live

我們萬歲爭d聽到係office喊

而家覺得我們萬歲完勝龍舌蘭

喺個documentary 聽到第一版仲想喊
好彩呀謙哥肯作過d歌詞

誰逐鹿也為開心

海裡睡人好似live正好多

永恆的不捨不棄降臨你我合葬的墓碑

我們萬歲正就唔多講了
驚喜既係蠢同瘋狂的朋友都好正

Apple Music 重未有

成隻碟都高汁

多謝eason
多謝盈盈

順序聽緊 聽到蠢

幾首都好正
我覺得敬瘀 首詞唔算太差喎

終於有屬於eason可以係婚禮唱嘅廣東歌

Dicumentary有冇講點解我們萬歲要重錄？

改詞 好似係

我知係改過晒啲詞eason訪問有講但冇講點解剩係呢首要改詞
通常eason乜都照單全收架嘛

我們萬歲好正

其實華星果陣都好多丫
我怕你不肯都好sweet
仲有相信相依都好正
仲有跟我走好嗎

太舊

其實佢地除咗陳詠謙外都冇人讚過啲詞好
只係話ok 收貨

呢個真

最重要係以佢地live producing嘅風格
都冇可能俾到第個詞人填
又廢事落佢面

好矛盾 我覺得 我們萬歲 海裏睡人 都好正
但我好想佢今日係發佈我們萬歲

如果可以希望所有歌都有佢mv

我可能冇其他人咁睇重啲詞
我覺得今次啲曲超曬班所以我認為詞合格就好好了

希望啦

 music 轉其他地區id就會冇晒d歌

隻有碟有過場好正

下，用moov聽完成隻碟啦wo

好有聽演唱會嘅feel

同感 好似duo係你面前live緊

Kkbox即時榜@14:12
#1龍舌蘭
#5我們萬歲
#17 8:15pm
#19 海裡睡人
#21敬菸
#25蠢
#26Devotion
#28破壞王
#29漸漸
#32瘋狂的朋友
#41Unity
#44與你常在
#47RUN
#48Originality
#92可一可再
全部上晒

interlude都上榜

有人話eason得香港紅

成隻碟loop ma

Interlude好聽喎 devotion

RUN 真係聽到心酸
eason yoyo rockmui三個人嘅交匯

我們萬歲真係好正
我諗至尊歌都可以爭下
題外話 唔係話Jason隻認真如初唔好 但我們萬歲真係唔同LV

個發佈會係廣州搞

我覺得可以有多一段係佢兩個各自solo唱下
而家兩個疊聲唱咗差不多成首起伏不大
不過已經好正
EASON 英文歌又多咗隻正嘢

Run
Sleep alone
Nothing ever happened
Aren’t you glad

仲有muffin man

live仲未開波？

有冇人留意到可一可再同完有個共通點

Eason有生之年會否出英文碟?

開波

一開始個呼吸聲

我們萬歲好sweat

海裏睡人

香港會唔會搞多次類似event ？
到時播埋隻我們萬歲就perfect

預購超過197,000
CLS

原來延遲出係因為12月20日係DUO Tour完個日

邊度講?

實體專輯？

Deluxe 版！？
預訂係邊隻版？
Btw 個銷量真係好癲
各平台加埋咪賣咗好多隻

實體，頭先記者會講

應該係digital
但都好勁

唔係數碼平台咩

是旦啦

實體碟唔係今日出?

好彩未訂

12月21

再買

訂嘅應該係Deluxe,
155 wor

再唔係加錢囉

唔知呢 到時咪知

頭先聽唔到，可唔可以講下Deluxe 同普通分別?

仆你個街！！
求神拜佛預訂係Deluxe 版

我見到上星期love in frames d宣傳片尾有poster, 左下角寫住"CD/Deluxe+tee", 155邊有tee咁抵

利申訂咗碟

啱！
乜撚版本都買曬佢！
普通版
Deluxe 版
第二版 (如果有)

想問下deluxe版開賣個日會唔會有
PS: 頭先仲諗住落街一次過買Eason 同 Kay 點知eason實體CD未出

有T-shirt 同埋大盒啲
不過我仲未明咩叫有15個封面

唔知係咪隻碟有15張卡俾你隨時換封面呢

我都係咁諗
Btw 我覺得有有機會係預購左嘅可以優先揀deluxe 版本 不過我諗要加錢
可能當之前$155係訂金

家下可以直接訂 deluxe 版？

當年the key我買deluxe版,但件tee一次都冇著過

個件d料勁薄

做左睡衣

Hmv 訂？

hmv 執笠仲去訂

都唔係要嚟着㗎啦 留念姐

真？

咁去邊訂好？

我打咗過去** warehouse 問過嗰職員
佢話11月尾前訂嗰隻版本都係Deluxe 版本
唔知佢講嘅係啱定係錯 我驚佢係新仔唔識

我都係，不過縮哂水

敬煙live版屌打cd版

所有歌都係Live版勁啲

但龍舌蘭甩咗

因為孫偉明

個甩咗瑕不掩瑜 感情投入真係好正

其實點解 係咪彈琴轉key甩咗

屌屌屌 吐着煙圈

有無人同我一樣最中意run同海裏睡人？

海裡睡人mv係咪今晚有

彈錯咗

CD實物圖

果然係紙卡換封面

有冇人可以去啲碟鋪睇下依家仲有冇得預訂 同埋係咪deluxe版本

今晚六點播

啱啱係Facebook 播咗一次
個mv 好靚

spotify無baby song
定係隻碟都無？

事隔幾年 計劃重啟 大家認為覺得未係最好 要改 加上謙結咗婚 所以對‘希望’有新睇法 所以重製 宜家係第三版 大約係咁？記憶力差

正解

邊到重有得訂Deluxe版

唔見嘅

錄嘅話應該淨係錄左兩次 但歌詞就有3份
因為本身已經作左兩份詞 最後錄左其中一份

之後到我們萬歲先再錄多一次 陳詠謙話作我們萬歲嘅原因同巴打講嘅一樣係對婚姻有新睇法

所以應該淨係錄左兩次
有一首詞應該冇錄到

計埋中台？

點解旺角間hmv 無架

好似淨係中國？

海裡睡人唔係謙囝填詞
個意境即刻高左一個層次

HMV全線無新貨啦
就執 無發行比貨

同末

同求

我一陣去** warehouse 問下

神

因為我都擔心我自己之前預訂左唔係deluxe 版本

我們萬歲好屈機

有無人覺得《瘋狂的朋友》意外地好聽？
已經loop緊

蠢都幾好
但係我覺得大部份live都好聽過cd version

遲啲documentary有機會出碟嗎？

我們萬歲>>>>>>>>其他

Live 太正了 ，個個都上曬身

蠢同瘋狂的朋友快歌黎講幾襟聽

蠢正呀
我們萬歲就唔使多講咁正啦
另外幾段過場音樂都好有驚喜

我一開始聽到 開空調 可以不可以 即刻笑咗

其實第三版係唔係成隊band合力改良而成
因為有一個鏡頭好似係佢地圍埋一齊 圈有乜要改

有段係屌屌屌

唔係講笑 成隻碟都好襟聽
我諗仲襟聽過佢之前嗰啲碟

我都覺呀
Deluxe version 係咪得documentary 未有Love is live住

可能出唔到街 所以字幕聲稱係del del del

年輕的對手 張敬軒

敬煙好撚正

屌你老母moov 俾唔到錢 聽唔到新碟

轉會啦，moov又慢過人又廢

求其分享一首歌咪聽到
不過我都係有某啲歌未出碟或者冇出碟先會咁樣聽
其他都全部買碟

唔係 我係咁完俾錢個掣 轉個頭想聽歌就話我都未俾錢 冇得聽歌

咁垃圾
轉會啦

Kkbox定Spotify 有多啲eason既歌 定一樣

我鍾意spotify多啲都好齊歌下

spotify for sure
咩國家都齊D

試過哂kkbox,apple,moov 最後都轉左會去spotify

Moov都ok嘅 例如h3m moov live 陀飛輪電台版
但佢老母冇黑夜不再來03version

聽個opening會以為係今天等我來

咁我轉Spotify啦

最仆街係apple
勁多歌要＄8單買先有 ON9

@22:12
#2/#28 龍舌蘭
#3我們萬歲
#128:15pm
#17破壞王
#19敬菸
#20海裡睡人
#21Devotion
#22漸漸
#24蠢蠢
#26瘋狂的朋友
#29Originality
#35Unity
#39與你常在
#41RUN
#42可一可再

睇嚟好多人全碟loop 個intro排咁高
iTunes Apple Music 專輯榜(所有語言)#1

我敢講唔會有一個垃圾得過joox

身在劉華心在臣？

點會係Spotify齊啲呀ching
Kkbox廣東歌同華語最齊
反而Spotify好多歌都無e.g.陳綺貞嘅頭三隻碟
活動福利都好多唔在講 好似之前個試聽會咁

Eason歌spotify算幾齊
另外都會聽下英文歌
一定係spotify最齊

其實預購果個版本係咪得碟同襟章，今日先知有T-Shirt

咁我又真係無深入比較
我換個講法 係平均 夠我用 想搵既歌都有
太舊既歌就唔清楚

因為我外港台日韓都會聽
spotify算係滿足哂我要求

kkbox係多d本地活動
不過如果你淨係聽eason嘅話
佢最大個event都完咗

之前concert有首樓上樓下好正
仲以為新碟有

舊歌黎會放返喺新碟到
你望佢會有埋個concert到時咪有

呢首係2000年嘅大碟《nothing really matters 》入邊 叫和平飯店

我都曾經以為《給兒子的信》係新歌

終於聽完隻碟 好正

仲未細心聽哂 但海裡睡人超正

平地一聲雷

有冇人覺得呢個版本嘅浮誇
係最佳版本
Cls後段全用真聲唱

今日睇蘋果即時新聞話重會有7 plug，希望係我們萬歲啦

蘋果真係乜嘢都可以有人屌

段記錄片係咪除咗入場,無其他途徑睇

未聽過 去到後面好瀟灑好正

希望今日 cd warehouse仲有 Deluxe訂

早啲岀既話有無機會最歌？

到而家都唔知deluxe版係之後出果版定預訂果版
有冇人真係可以證實下
11月預訂果批唔通得個㩒章
正式出街果版先有deluxe版㨂有件T
但其實我最想包個documentary同love is live

係Lo , 官方應該正式公佈下 詳細 ，唔使等有心買碟既人估估下

乜嘢叫“傲氣青年過境 頭髮無塵染”

乜野叫地插滿電鑽 又再轟掉老歌

所以我覺得隻曲係好聽，但都無用
詞垃圾到一個點

真係 我們萬歲詞算係作得好好 夠哂冧
即刻覺得好聽10倍

仲要好輕鬆咁

限量豪華版要出碟當日(12月21日)先有得買

怕買唔到

原來無得訂

永恆的不捨不棄 降臨你我合葬的墓碑

寫得最好係啲過場半分鐘歌仔是否可悲

我諗佢係想表達宜家啲後生覺得班老屎忽阻住地球轉？

咩叫日月換行李

去旅行

情人遊天地 日月換行李

第一句已經係好白咁講旅行

第二句變得好多餘

一係齋要第二句 唔要第一

吻停又係乜鳩

第n屆屌柒狗謙大會正式開始

呢個係咩節目黎 eason會上ViuTV?

15min 會做乜

t-shirt係deluxe 版??

弱撚智嘅
日月換行李

夾硬堆出嚟
仲要用日月 對情人 痴線

有無人聽得明 吻停

吻停不知幾多歲的你

我聽到第一句時
雖然覺得好怪，但都硬夾聯想
當「我」一錫你嘅時候，令你彷佛無晒時間、年紀嘅概念。
呢種愛/感覺係超越時間嘅概念
又或者係 當我一錫你嘅時候
我同你就回到年輕，就算八十歲都好
當我一錫你，感覺都會好似十八歲一樣

我幫條仆街 將句詞諗到好美好

屌佢老母
聽到去 「吻停你直到下世紀」
屌佢老母
佢個腦裝草嘅
前句同後句 即刻撞到啪啪啪聲
吻停即係點撚解呀！

單單睇一句用字都撞
前面用「停」後面又用「直到」
無語境嘅咩屌佢老母

正常人聽歌 係好舒服
有意境有畫面

假如你係聽一個故事
你會合埋眼
就浮現歌詞嘅主角、故事嘅畫面
投入其中

但聽親陳詠謙條撚屌嘅詞

全撚部都斷到一忽一忽、
唔連貫、無畫面
前一句講緊故事
下一句又男主同女主講野
再下句又係自言自語
聽撚到好辛苦

咩叫 年輕的這對手 張敬軒

連續兩隻廣東碟都係d 詞出哂事 下隻又要等3，4年！

特別鳴謝你製造 更歡樂的我
除了每月有幾天受折磨

DKLM!!!謙

M巾廣告歌?

睇番live
eason唱呢句都係度笑

咁都屌呀

呢句有乜問題

製造通常講死物

製造汽車 製造玩具

抽象嘅就講製造驚喜

但製造我真係無曬意境

呢句就解”令我更快樂”

但為咗啱音去寫製造更歡樂的我真係好突兀

我唔覺得需要咬文嚼字到呢個地步

上面盲屌到走火入魔

連登已經去到乜撚都屌佢

去到咁既地步
其實反而好反感d 批評者。

坦白講我都覺得龍舌蘭作得唔好
不過連登而家基本上 係失哂理智
見係佢作就每句捉字黎屌。

問咗ECHO, 原本預訂嗰隻係豪華版有襟章連T-shirt($155 .00)

咁正,我cd warehouse都係$155
唔知係咪Deluxe

係

多咗啦老婆
我覺得冇咩野喎

開始反到走火入魔

陳詠謙真係慘

去吧 我會「永遠」珍惜你「 直到下世紀」 by Supper moment

究竟係永遠定係直到下世紀 10年都無屌

巴打你問咗？
我而家諗住去問
但如果你confirm 咗我就唔問

今晚收工仆去訂

唔想承認 但係海𥚃睡人真係全碟詞最好

問咗
個店員話而家訂個版本同十一月尾訂嗰個都係一樣

咁我諗即係而家訂個版本同十一月尾訂嗰個都係Deluxe 版掛

我都承認謙偶有佳句

“記得種種感覺 但欠你的廝守到老”都好

我只係點出佢常見毛病之一

至於係咪多咗

好睇一個人語感

“我跟他進行了一次討論”
“我跟他討論”

有人都覺得兩句無分別 第一句無乜嘢

係睇大家底線嚮邊

搞我撚事咩打手

咁不如你放棄呢隻碟啦好嗎
踩人場仲要咁多嗲

會唔會因為兩個人一齊左太耐已經耐到大家唔知幾多歲。

邊度仲有得訂
太古城xx warehouse話預售已完

有冇人覺得呢隻碟係Eason歷年最感動最唔捨得嘅碟

敬菸個曲真係幾正

可惜d詞

打手用字 現形

你唔講呢句都唔覺你係打手嘅
竟然覺得人地「踩場」
鬧首詞寫得唔好就係踩場

個題目咪撚叫討論區啦
戇鳩鳩 eason駛撚靠你做打手咩
唔撚用腦

成班小丑見到陳詠謙先上水
邊個似打手?

你咪就係位小丑囉

(Show Blocked User - 零淨至軟)

新會燃零舍麻煩

講返濕鳩句詞啦

前面先話永遠
點知佢個永遠係有限嘅 係直到下世紀

擺明又柒又錯 有咩好討論
好似樓主咁 死唔認詞有問題有撚用咩

算啦 喺eason嘅post
唔好討論supper喇
要嘈出去開個歌詞post討論啦

每一首曲都好正
呢隻碟真係J旋律同編曲就夠

條濕鳩係用埋啲打手技巧 拉supper落水
想搵交嗌 低級技倆

影衰我地啲fans

有冇人都覺得依隻碟充分咁表現到Eason 嘅唱功
我們萬歲 有啲柔情啲聲線
破壞王 假音
敬菸 雄亮嘅唱法 少少華星味
龍舌蘭 又變返輕力啲嘅聲音

敬菸一聽佢咁唱 就好似佢舊時把聲

樓主唔係唔認同詞差
而係大家由5月開始已經知係陳詠謙填
你仲有咩好期待？
你柒係柒在成個怨婦咁啫

係呀，老板話係陳奕迅揸住嗰隻囉，都係豪華版

呢樣真

聽完隻可一可再真係有種唔捨得嘅感覺

好耐冇試過有呢種感覺

我啱啱都問咗了

鬧就係怨

由龍舌蘭已經係公海屌到七彩
咁唔滿意咪開post屌柒佢 大把人和應
呢個post啲老屎忽一早知陳生會包碟 對詞唔會有expectation 先唔會係咁講陳生啲詞有幾差 、咬文嚼字 因爲已經預咗
係到做怨婦有撚用咩 係陳生ig講返你今日講過嘅野屌佢仲好啦

你地對音樂無要求無期望 就要其他人都係咁

咁講真
兩邊喺度講個肥仔都唔會睇到佢d詞有幾柒架啦
明明前個排仲有連登仔喺佢ig到屌佢
依家無晒係咪扑撚晒喇

個問題係呢個post 鬧佢有春用咩
一係你出公海開post鬧 一係去環球/eason/陳詠謙ig/fb鬧
呢兩個方法仲有用過你係呢個post鬧100句

其實入嚟係想討論陳奕迅多過睇你點屌啲歌詞囉

我尋日打去問 佢都係咁答我 冇得訂

你嘅執著點解唔直接去人哋ig到留言
係到做怨婦有用？
你估呀臣唔知你哋好唔鍾意啲歌詞咩

cd warehouse屯門 話冇得訂了

有冇講點解唔比訂
太多人訂？

根本就可以理性討論
係討論嘅一部分

因「陳」廢言 無意思

不過打手好易睇
根本就可以好好討論咩叫「吻停」
一整日，得一位巴打有講過

好似
變幻 拆不開 我們
（我們 ）已成 我們

咁食字法 就好似
不來嘅
沒有往事+如煙 因給你

屌嘅唔俾屌
讚又唔就識讚

成班垃圾做打手就叻

下次開topic 討論區(唔講詞）啦
柒頭

跟住海裡睡人個唱法又係有啲唔同
空靈

原本試聽會唔係咁鍾意海裏睡人
但係睇完嗰個紀錄片之後
唔知點解又覺得好好聽

Ellen d歌係聽第一次入口覺得麻麻，聽多幾次就好有feel嗰啲黎

啱 呢個post全部都係打手
呢到冇人care你點鬧陳詠謙啲詞有幾差
麻煩請你抵制呢個垃圾post 唔好再留言推post啦

唔知幾時會出第二版包埋紀錄片同live呢

你咪繼續自high
講到我哋好似第一次聽呢11首歌咁

啫係21號walk in買既話
有無tee送？

你地？
得你同兩隻打手狗

唔好講到全部人都係

成個post咁多人留言
得三條友死撐陳詠謙
撐又唔識用 文字去撐 係度講「踩場」、「怨婦」

第幾次聽都無用啦你
讚又唔識讚 彈又唔識彈
最叻叫人去ig

好心你幾隻野就去ig傾囉
呢度係連登
有幾蠢先會叫人人去ig
咁叻就自己去啦

嘩原來預訂係deluxe版正呀
唔好再係呢個post嘈啲詞喇聽到好L悶
入得嚟都係Eason fans係會support佢同明白佢做隻碟嘅意義
其他偽fans過主啦

屌你老咪 煩撚夠未
有邊個唔知陳生啲歌詞差 有邊個唔想係林夕/黃偉文/周耀輝填詞 費事浪費晒啲好曲
米已成炊 你呢家係呢個post屌佢啲歌詞有咩用呢？唔通你係咁叫春eason會同你改晒歌詞 ?
你咁care啲垃圾歌詞 麻煩你同環球/eas Music講 佢地見到你啲咁詳細咁有水準嘅feedback 可能以後少啲搵陳生合作
係呢個post唔想屌佢啲歌詞嘅原因係想多啲留言係關於eason最新消息
想屌歌詞麻煩請開新post 然後任你屌佢啲歌詞

算啦佢收咗皮架啦

因為預購有簽名

咁執著d歌詞把撚咩
有得你聽就聽啦
係人都知陳詠謙d詞係填得唔好，逐句逐句係度懶係學術性研究咁，好撚嘔心

岩岩去太子cd warehouse 仲有得預購 正

都叫你下個post括撚住 唔傾詞囉

小朋友？
仲讀緊書？

小朋友？
無讀書？

始創樓下？聽朝仆去先

睇完海裡睡人個mv覺得好感動
見到臨尾ellen帶住eason飛上天果到
悠然自在

呢到係陳奕迅討論區 並非陳詠謙討論區 唔係話唔講得陳詠謙啲歌詞 你係咁洗版屌陳詠謙歌詞請問關陳奕迅咩事呢 呢個post係唔會花咁多時間討論佢啲詞 亦都相信冇咩人想睇你對住陳詠謙歌啲詞咬文嚼字、細心分析佢啲歌詞有咩錯處

我講陳嘅詞呢
就只得「最頭兩個回覆」

其他都係回應你班癲狗嘅
紅大字長文洗版
有眼睇係邊個

小朋友入黎撩交嗌

( Show Blocked User - 零淨至軟 )

麻煩大家唔好再回呢個怨婦 講極都唔完

隻碟其實係比eason同隊band打飛機用 佢地都未出聲 你地出咩聲 所以真係唔鍾意就行開啦

海裡睡人 幾特別

一開始 聽歌就似係Eason唱俾聽者聽
睇埋mv就覺得係Ellen借Eason把口唱俾 （Eason/)睡在大海的我們 聽
直到最後 大家都「天上飛」

然後鬆手，落返去eason一個望住個海

你自己癲狗洗版 就鬧人怨婦
低質到

( Show Blocked User - 零淨至軟 )

個ending 係悲定喜
真係睇點睇

你覺得係得返一個人望海 都幾正
我一開始就覺得係 被生活迫到沉入大海嘅Eason被Ellen拉返上嚟

個Mv真係好正

好行夾唔送啦柒頭們

一早就要block啦
好意思叫人去ig或者唔好入嚟
係咪唔知呢度叫「連登」
唔知呢度係「討論區」

咁反智嘅說話係你地幾個先講得出

零淨至軟收收皮先啦

咪係囉好撚煩

Apple Music

我好想聽龍舌蘭demo 個版本 勁正囉

似係documentary 啲片段喎
仲要keep住一至五做

小豆巴冇預訂到？

冇得去試映會未聽過

無呀

我諗當日應該有得walk in買嘅
如果冇晒貨咪恭喜eason專輯大賣
利申冇訂

諗住walkin去邊間買？

巴打竟然冇訂

我都冇訂
一出即去cd warehouse 算

勁低能啱啱先發現原來easmusic將今年eason所有youtube mv分類做娛樂
所以冇count入去今年十大youtube mv榜
啱啱隻海裡睡人先放返係音樂類別

諗住睇下到時有無love is frames / love is live先買

一早私chat左eason/umg佢地唔理我

巴打咁心水清

CD warehouse掛
之前果個promo都係果度見到
又係傻 搏下抽到飛睇documentary首映都好

咁之前嗰啲mv有冇得改返
班人其實點做嘢
之前心的距離po咗兩個mv
給你後面嗰幾分鐘又唔cut走
以前啲歌葡萄成熟時夕陽無限好
又唔正式po返mv

錯過咗同eason握手嘅機會

由與你常在開始已經feel到

仲有一絲不掛

真係唔知點解佢地會咁低能
開左cat就可能冇得改返轉頭啦
仲有連富士山下official mv都冇

如果有做返
Eason嘅過1000萬rate嘅mv
起碼多幾個先

可以改

頂真係連我們都列入娛樂唔係音樂
千四萬view呀大佬

我真係算好彩
試聽會試映會演唱會都抽中左

Cls咁點解佢地唔改返
海裡睡人新mv又肯改

就好似大部份連登仔
返工係扮工等收工掛

easmusic有冇諗過開真。香港歌迷會
畀個平台發表意見

唔通你......

啲串流平台唔可以將新舊version嘅漸漸 可一可再 龍舌蘭合拼？

唔知點解 海裡睡人mv 邊睇邊聽會有想喊嘅感覺

Youtube見到有live dvd，係咪已經出左？

之前有人backup

哦，YouTube backup，以為係dvd
Thanks

Easmusic尋日一定有人漏夜mon post
而家幾個mv終於全部轉返音樂cat

請easmusic手足一定要同eason講plug
我們萬歲
我們萬歲
我們萬歲

可不可以開空調係邊個黎

打非洲鼓個位黑人

eason講過暫時已經拍哂要拍嘅MV
睇來真係要奶鞋底

等睇傻仔又屌好地地開咩空調

足夠嗎
oh..足夠

但蘋果日報話佢會遲啲會派7 pIug喎

會補拍/唔係eason拍掛

仲有2首歌未派
希望plug海裡睡人同我們萬歲

除咗我們萬歲 我覺得可以重視下RUN呢首英文歌

睇左紀錄片先會明

所以諗住如果有大巴大巴車落佢到 咩都唔知係到嘈

漸漸 fouled

下漸漸都foul?

連心之科學都入到

ALL IN 未來見

10個問號

最緊要係
拍MV
而家plug都太後喇
有mv起碼唱K有得唱先

漸漸連周國腎都打唔低, 係真唔係呀

拍mv
同阿徐同埋康堤拍

呢個台嘅公信力愈嚟愈低

拍MV 我們萬歲最緊要係mv

一秒間,真係屌出嚟

輸比腎仔都算 輸比首乜撚野一秒間

完全係一場show only

一知道eason唔去頒獎禮就壓破壞王龍舌蘭ap
明明可一可再播到失晒禁

Eason話左聖誕同屋企放假去旅行
佢地一早收到風就轉晒呔

有無人覺得蠢同我們萬歲人聲唔清？

我覺得隻碟嘅人聲錄音唔太好，特別喺"與我常在"好似聽緊mp3咁

利申用moov同tidal, 用電腦聽master版24bit 96k都喺咁

Eason把聲好似用iphone錄咁，機械聲

唔覺

好似係環球一早就係咁
我記得有人話過h3m啲人聲都唔好

明明佢地錄音嘅studio好靚好高級，唔通喺錄完音，交條track俾環球做sound engineering嗰陣出事？

DLLM環球

唔係特登㗎咩

我都覺我們萬歲聽落好奇怪
明明之前試聽會同live好聽好多
利申：用KKBOX聽 唔知其他係咪咁

[img]

好白痴，不停撳錯

我淨係覺得與你常在音質麻麻哋
同埋有冇人發現龍舌蘭最後嗰句好似唔係唱對不起而係對得起

錄得最唔好應該係the key
個聲好鬼濛

最靚嗰幾隻碟應該係我的快樂時代同U87

U87係一枝暖聲咪 所以好啱佢

最近 準備中 c’mon in 都幾靚聲

今次隻碟個空間感同現場感好強
不過可能因為咁樣 對佢個人聲就會有啲影響
我覺得依一隻以現場感覺黎整嘅大碟音效算做得唔錯
聽埋實體碟先算啦
始終實體碟直接用碟嘅source播同串流平台嘅無損檔都有幾大分別

講起錄音音質我覺得佢英皇時期啲歌係最差
活着多好個琴爆咪
同埋佢好似普遍國語碟音質好啲
上五樓的快活 c’mon in 不想放手

其實邊隻碟最好?
U87?

the key錄得最差係遠在咫尺
後製都差

睇嚟有機會係mixing問題

好凍

好多廣東歌嘅mixing都好慳皮

Eason最mean

快啲到21號睇下隻實體碟真係有咩送

佢好似話
最愛歌曲: 可一可再
最愛編曲: 海裡睡人
最難歌曲: 龍舌蘭
最好歌詞: 敬菸同我們萬歲

最難係龍舌蘭
真係估唔到
Eason到而家都仲係最鍾意可一可再
更加證明佢真係冇去抄歌

西班牙風

但我覺得呢首係最好聽

[Eason & L.O.V.E.] 陳奕迅討論區(7) - 跪求《我們萬歲》MV

陳奕迅推出新唱片《L.O.V.E.》，專輯的製作單位為八年前「DUO世界巡迴演唱會」樂團成員。每位成員各自創作一首旋律，再交由和音之一的陳詠謙譜上歌詞。其中，歌曲之一《漸漸》的作曲人張傑邦，在整個巡迴演唱會期間，拍攝了不少片段，剪輯成紀錄片《L.O.V.E. In F.R.A.M.E.S.》。跟一般製作花絮不同，片長兩小時，紀錄了後台絕密風光外，還紀錄了成員與成員之間的友誼，各成員的想法，絕對夠資格被看成一齣上戲院播映的正規長片。

當然，市場上不容許。如果，電影聚焦在陳奕迅身上，以陳奕迅的受歡迎程度和江湖地位，或者可以，但正如陳奕迅在電影中不斷強調，自己只是樂團的其中一位成員，碰巧是個主音，不想無時無刻也被置於鎂光燈下。紀錄片也沒有意圖把陳奕迅看成唯一主角，相反，是接近不理後果地把整個樂團放到最大。這個，最厲害。尤其在人人也以為自己才是主角的時代。

做不到天王巨星的，最想做到；已經是天王巨星的，最想做回人。陳奕迅是最矛盾的代表。香港人喜歡陳奕迅，大概始於《與我常在》、《我的快樂時代》的日子，覺得陳奕迅有個性，不似一般明星般精雕細琢，就算偶爾被外界視為沒有禮貌，其實也沒有太多人由此生厭。然後，漸漸成為歌神，大家對陳奕迅就好像產生了超乎凡人的期望：每次表演都要穩定地出色，甚至要超水準，因為他是唯一一個可以代表香港跟外國歌手較量的代表。一旦忘記歌詞、走音、聲沙，全城會失望會沮喪，會覺得他的態度輕佻。以前的陳奕迅不是一樣嗎？也試過失言試過發脾氣試過給人認為是囂張。看《L.O.V.E. In F.R.A.M.E.S.》，你會好像看到另一個陳奕迅，會為自己唱錯歌詞做錯動作而跟和音們不停道歉，那種表情那些眼神，望上去，其實跟我在二十年前還是大學生時在聯合書院看陳奕迅現場唱《時代曲》唱《安守本份》，沒有太大分別。變的，可能是我們。